====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plan de référence , en cours de réalisation , s ' étend sur 200 hectares et prévoit 500000 mètres carrés de surfaces bâties . étude de définition , 2001) Marseille Quartier SAS Suède Paris-Rive-Gauche Quartier Masséna-Bruneseau Rouen , Saint-Sever Rives de Seine et nouvelle gare TGV implanter la future gare TGV en bord de Seine – ce qui a pour effet d ' offrir au regard du voyageur tout le site de Rouen : fleuve , cathédrale , etc .
Entity Name (Type) :: Rouen (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Marseille (LOC)
Quartier SAS Suède Paris-Rive-Gauche (LOC)
Quartier Masséna-Bruneseau Rouen (LOC)
Saint-Sever Rives de Seine (LOC)
gare TGV (LOC)
TGV (MISC)
Seine (LOC)
Rouen (LOC)
Total entitiy counts: 8

